Notebook係咁斷wifi

前幾日開始部notebook開始係咁斷wifi, 只要離遠少少部router(大約3-4米)就開始好唔穩定, 有時連續幾個鐘都唔會斷線, 但係有時就幾分鐘斷一次
但係其他例如手機, ipad等等都可以好正常連wifi上網, 本來以為係router問題就換左部新router點知都係一樣.
上網睇可以download wifihistoryview睇下究竟係咩原因搞到連唔到wifi

請問各位全能嘅巴打有冇方法可以解決問題?

部機未過保養就拎返原廠整啦
話Wifi成日斷
你講到咁好難唔係hardware問題
懶既話咪試下update WiFi adapter driver睇下有冇改善囉

部機過左保養，睇佢wifi driver已經係最新個patch 睇黎無得救了

保險D可以試埋手機share wifi落電腦用
睇下有冇同樣情況出現